習近平：抗疫鬥爭證明中國特色社會主義制度優勢顯著

全國抗擊新冠肺炎疫情表彰大會，早上在北京人民大會堂舉行。國家主席習近平發表講話時說，中國是疫情發生以來第一個恢復增長的主要經濟體，在疫情防控和經濟恢復方面，走在世界前列，顯示中國的強大修復能力和旺盛生機活力，中國亦同世界各國攜手合作，為全球抗疫貢獻智慧和力量。

他說，中國本著公開、透明、負責任的態度，履行國際義務，第一時間向世衛、有關國家和地區組織，主動通報疫情和病毒基因序列，毫無保留分享防控和救治經驗，以實際行動挽救全球成千上萬人的生命。

習近平說，抗疫鬥爭證明中國特色社會主義制度具有顯著優勢，一個國家的制度是否成功和優越，要視乎在重大風險挑戰面前，能不能號令四面、組織八方共同應對，中國社會主義制度具有非凡的組織動員、統籌協調和執行能力，今次抗疫取得重大戰略成果，展現中國共產黨領導和社會主義制度的顯著優勢，展現中國人民的偉大力量，和負責任大國的自覺擔當，極大增強全國人民的自信心和凝聚力。

咩9都鬥爭

請大家支持同關注依班中學生

陰陽隔離 其他國家點撚樣會學到
垃圾癡線極權

日日零
邊夠你勁

我碌鳩好大做乜無女屌

證明支那賤種死不足惜

賤民不值錢，係最大優越性。

優勢好明顯啦，整得出殺傷力咁大嘅人工病毒

14億人既決心

輸出後再鎖國 又贏

中國特色播毒主義

但佢無講點解會出現疫症

同港共一鳩樣，講啲唔講啲

隻毒你傳播架
消息你封鎖架

以疫謀霸都做得出的確係優勢黎

然後燒屍燒到衛星都監測到

之前有評論講過如果中國冇畀武肺收皮
成功控制疫情
人民只會更加擁護個獨裁制度

中美鬥爭證明中國特色社會主義制度劣勢顯著

又贏

你話0就0啦

證明可以播毒？